就黎頂簡淑儀唔順

屌你好撚難頂
幾廿歲係到扮可愛
講野好似含住碌撚講咁
真係膠都廢事比

頭先場喊戲真係世界級

仲要咬字唔清

呢個look都幾正

呢個emoji照佢個樣整

假到

世界級樣衰

好撚正喎

好造作....

連登班毒撚又嫌三嫌四

我願意

岩岩場喊戲楚楚可憐咁
真係睇到硬曬
（拳頭）

屌又幾似喎

好難得一致正評

弱智人士

好撚正 雖然整過容